正式同元朗黑社會 牛屎飛宣戰

屌你老母 我地入黎元朗你地咪縮

全部香港人同你打過

夠膽打立場姐姐 打記者

我屌爆你地老母臭閪 等拆祠堂啦

屌你老母

祠堂入面唔知會唔會開槍
祖宗十八代一個個射低

入夜佢哋仲驚過你哋啦

越南仔啊嘛

越南仔

拆祠堂啦準備

岩岩好威架喎

用藤條啊嘛

掃把啊嘛

祖宗都要食催淚煙!

唔洗多啦 一萬人入黎夠唔夠你地玩